[
    {
        "id": 1,
        "front": "To be",
        "back": "Być"
    },
	{
		"id": 2,
		"front": "To have",
		"back": "Mieć, posiadać"
	},
	{
		"id": 3,
		"front": "To do",
		"back": "Robić"
	},
	{
		"id": 4,
		"front": "To say",
		"back": "Mówić, powiedzieć"
	},
	{
		"id": 5,
		"front": "To go",
		"back": "Iść, udać się"
	},
	{
		"id": 6,
		"front": "To get",
		"back": "Dostać, zdobyć"
	},
	{
		"id": 7,
		"front": "To make",
		"back": "Robić, zrobić"
	},
	{
		"id": 8,
		"front": "To know",
		"back": "Wiedzieć, znać"
	},
	{
		"id": 9,
		"front": "To think",
		"back": "Myśleć"
	},
	{
		"id": 10,
		"front": "To take",
		"back": "Brać, przyjąć"
	},
	{
		"id": 11,
		"front": "To see",
		"back": "Widzieć"
	},
	{
		"id": 12,
		"front": "To come",
		"back": "Przyjść, przybyć"
	},
	{
		"id": 13,
		"front": "To want",
		"back": "Chcieć"
	},
	{
		"id": 14,
		"front": "To look",
		"back": "Patrzeć, wyglądać"
	},
	{
		"id": 15,
		"front": "To use",
		"back": "Używać"
	},
	{
		"id": 16,
		"front": "To find",
		"back": "Znaleźć"
	},
	{
		"id": 17,
		"front": "To give",
		"back": "Dawać"
	},
	{
		"id": 18,
		"front": "To tell",
		"back": "Powiedzieć"
	},
	{
		"id": 19,
		"front": "To work",
		"back": "Pracować, działać"
	},
	{
		"id": 20,
		"front": "To call",
		"back": "Nazwać, wołać, zadzwonić"
	},
	{
		"id": 21,
		"front": "To try",
		"back": "Próbować"
	},
	{
		"id": 22,
		"front": "To ask",
		"back": "Pytać"
	},
	{
		"id": 23,
		"front": "To need",
		"back": "Potrzebować"
	},
	{
		"id": 24,
		"front": "To feel",
		"back": "Czuć"
	},
	{
		"id": 25,
		"front": "To become",
		"back": "Stać się"
	},
	{
		"id": 26,
		"front": "To leave",
		"back": "Odejść, wyjść"
	},
	{
		"id": 27,
		"front": "To put",
		"back": "Umieścić, wsadzić"
	},
	{
		"id": 28,
		"front": "To mean",
		"back": "Znaczyć"
	},
	{
		"id": 29,
		"front": "To keep",
		"back": "Trzymać, zachować"
	},
	{
		"id": 30,
		"front": "To let",
		"back": "Pozwolić"
	},
	{
		"id": 31,
		"front": "To begin",
		"back": "Zaczynać"
	},
	{
		"id": 32,
		"front": "To seem",
		"back": "Wydawać się"
	},
	{
		"id": 33,
		"front": "To help",
		"back": "Pomóc"
	},
	{
		"id": 34,
		"front": "To talk",
		"back": "Rozmawiać, mówić"
	},
	{
		"id": 35,
		"front": "To turn",
		"back": "Obrócić, odwrócić"
	},
	{
		"id": 36,
		"front": "To start",
		"back": "Zacząć"
	},
	{
		"id": 37,
		"front": "To show",
		"back": "Pokazać"
	},
	{
		"id": 38,
		"front": "To hear",
		"back": "Usłyszeć, słyszeć"
	},
	{
		"id": 39,
		"front": "To play",
		"back": "Grać, bawić się"
	},
	{
		"id": 40,
		"front": "To run",
		"back": "Biegać"
	},
	{
		"id": 41,
		"front": "To move",
		"back": "Przenieść, poruszać"
	},
	{
		"id": 42,
		"front": "To like",
		"back": "Lubić"
	},
	{
		"id": 43,
		"front": "To live",
		"back": "Żyć"
	},
	{
		"id": 44,
		"front": "To believe",
		"back": "Wierzyć"
	},
	{
		"id": 45,
		"front": "To hold",
		"back": "Trzymać, zmieścić"
	},
	{
		"id": 46,
		"front": "To bring",
		"back": "Przynieść"
	},
	{
		"id": 47,
		"front": "To happen",
		"back": "Wydarzyć się"
	},
	{
		"id": 48,
		"front": "To write",
		"back": "Pisać"
	},
	{
		"id": 49,
		"front": "To provide",
		"back": "Zapewniać, dostarczać"
	},
	{
		"id": 50,
		"front": "To sit",
		"back": "Siedzieć"
	}
]